發唔發覺好多野都冇左回事

鄭藥華賤健
港豬噢石屎？報告做假
好多地方都驗到鉛水
高鐵路軌？
仲有好多好多
只要冇人提 政府想保住某班人 個班人就冇事

警署用LAN殺自殺死嗰個完全冇哂下文...

銅鑼灣書店

下次用牙線

係咁嫁啦

唔係叫佢認左係自己返去支那啦咩

咁跟住呢？
其他人？

仲有南生圍
悶燒

推

就嚟佔中四週年，睇下仲有冇人講

城大冧樓

拖延戰術 萬試萬靈

全部都無晒下文

香港人記憶力只係好金魚少少架咋

查到有人改巡邏記錄跟住見冇人理就不了了之啦 但係香港係法治社會，警隊會嚴正處理

老屈弱智殺人
殺無赦

已經唔存在啦

個po都唔存在啦

4個字

不了了之

係香港持之有效，一單蓋過一單

有咩問題?
個個咁得閒咩